十個有九個唔戴口罩都係食緊煙！

煙鏟狗

企定定喺吸煙區都算
仲要火車頭周圍走真係死全家啦

有冇車長

火車頭

食煙根本同吸毒一撚樣 唔明點解吸毒就犯法 食煙就唔犯法